原來香港幾千萬資產都算有d錢嫁啦

一直覺得其實咁樣都好窮

係呀